呢張圖真係睇到好爽

02標準既呢球要比返牌韓狗

抵啦。。